屌你老母揸的士就咪撚向的士裡面食煙

你仲夠贍掉煙頭落地下
我真係屌你老母都浪費我時間
全程的士我忍你
我一粒聲都冇出過

因為我上網填緊表格，篤緊你灰呀，你乖乖地罰1500喇

啲的士佬真係好撚倡狂

篤灰表格

認真問

的士佬唔認既話
仲鋤唔鋤到佢呢

法庭見
睇下個官信邊個
的士佬夠薑可以唔認
最好佢作埋証話自已不在現場

到時多條作虛假陳述罪

咁真係冇証據佢有做麻

咁容易鋤得入

第日見到邊部車唔順眼

屈鳩佢都得啦

人証就係舉報那個人

老老實實
自已食得煙掉得煙頭
根本就係習慣
自己身有屎通常都會認左就算
認左只係罰1500，不用上庭

唔認就傳証人上庭
人証同佢冇仇又唔識
官通常都信証人

証人上庭仲有錢收的.....

証人屈鳩佢
証人是刑事罪行

戇尻完未
咩叫做官多數信證人
疑點利益歸於被告
你證明唔到佢有做過,點挫得入

睇個官信邊個

上庭咁麻煩

個官多數肯信你

人証不是證明？

仲有，到時著件老西
官仔骨骨咁
個官實加分

油頭毒能就算把啦

人証唔係大晒
假如萬一到時呢個PO做左呈堂証供
你上邊一句咩証人上庭有錢收
我唔知係咪真係有錢收啦
但我係個官,已經可以憑呢句野質疑你既動機同你所講既野既真確性
將心比己,如果你係呢件事被告,你揸車明明無食煙但比人篤灰
學似你咁講有條蛋散出黎9UP一兩句就告得入,相信閣下都會覺得兒戲

首先呢

個司機食煙同掉煙頭就係事實來，佢鐘意食煙佢有佢自由，我阻止唔到佢，不過香港係法治社會，司機做左違法行為就要承受違法行為的後果！好撚公平！俾唔起1500就唔好撚掉煙頭落地！我都仲未同佢計公共交通工具上不準吸煙！！

第二，上庭做証人，一向都有津貼，呢個唔係咩秘密，係common sense。除非你係公職人員作証、例如警察，食環執勤人員。不過老實講，我相信除非真係好窮，否則冇人會為左貪佢小小錢而上庭，因為你請假唔返工條數絕對多過法庭津貼。

第三，我篤佢灰，我既個人資料係會被審查，會被送交警方刑事一部check下我過往有沒有犯事記錄，篤人那個都有成本。that’s why 我講為何個官通常信証人。

叻啦叻啦
搭多兩程的士
去做證人
捉哂啲食煙的士狗啦